[永別]瞓咗兩個鐘，俾我老母拍醒

隻狗瓜咗老襯

Thank you, and good night

R.I.P. 09/07/2017

Rip

R.I.P

又唔係好傷心嘅，兩年內啲症狀慢慢出現，屈指一算都差唔多。

應該係瞓瞓下去咗，當佢仙遊啦

睇到咁我好唔開心
係咪北京狗？

RIP

係北京

rip

我好中意北京狗
希望佢上左天堂會繼續開心快樂

都算安詳咁離開丫
巴打睇開啲

有啲懷疑爺爺嘅感覺
死左仲影相post上連登
btw R.I.P

多謝巴打
放心啦，佢應該係自然老死

永遠懷念狗狗

依張相係幾年前影落，依家兩個女人喺廳喊到仆街咁，我唔通出去影相咩

btw多謝

有心，多謝

睇得好開，我半年前已經叫定我老母有心理準備，佢今年內會去咗。
都老喇，係時候休息下。

點處理遺體？

R.I.P..
如果我屋企兩隻走咗，唔知我會唔會好似樓主咁冷靜。。

自然老死真係最幸福

好似我以前嗰隻 rip

rip
我隻北京狗都係上年去咗

睇到就想喊，我隻狗都14歲啦
樓主節哀順變

Rip
我隻史納莎都好老啦 而家連起身都無力起 之前隻牧羊已經食食下飯心臟病走左 唔敢想像

R.I.P

Little dog,have a nice sleep.

我睇唔開
我隻狗比車撞到 我冇錢做手術我救唔到
就今朝先發生
有冇人教到我點釋懷

我果隻都十一年啦 由我細路開始養到依家
唔敢想像佢走左會點

巴打，想喊就即管喊啦
如果自己既情緒真係比較平復既話，就盡量陪下屋企人啦，呢刻大家都需要安慰

願狗仔開心

無錢就唔理佢？

我隻狗無幾耐前都走咗 個陣好傷心 有一段時間純粹諗起佢都覺得好辛苦

呢啲主人有啲不負責任
你養得狗就應該預左要錢去負責佢嘅醫療
同窮人生仔一樣咁仆街

11點10分收到電話
警察send左去太平道
然後做完一輪check 3點幾報個價 係10萬起跳
我屋企岩岩火燭完
已經冇晒流動資金
我覺得好對佢唔住
做盡晒都係冇辦法
踎左係太平道出面喊左粒幾鐘
依家一邊返工一邊喊

又今朝，又3點幾？ 今日未過3點wor.... 同埋點解隻狗會比車撞？ 你放係佢街行？

關我撚事咩

無錢可以點理? 你估人地好想睇住佢死？講多幾句風涼話係咪會威d?

..

隻狗好慘 btw死窮撚

深夜11點10分
凌晨3點幾

轉頭可以upload收據

只係搭單問聲有痛善終公司推介

太平道果邊催我

連登仔個個道德完人黎，對其他人既標準係高啲，對自己就...

RIP
我嗰隻上星期都死左

有無去過其他？ 愛記個d?

RIP

巴打節哀順變
希望你能夠快啲釋懷
相信狗狗佢在天之靈都唔會怪你

你屋企人被車撞，你會唔會無錢就唔要？
你有無養過寵物？

同我隻狗樂似樣
我都怕呢一日

如果咁講啦

我屋企火燭 燒左好多財物 同冇買保險

上次狗狗冇事 咁我地要裝修 我同細佬兩兄弟就搬左去嫲嫲到暫住

狗狗就交左比媽媽嘅朋友暫顧

父母就返左大陸住

咁昨夜11點幾收正同朋友食緊宵夜就聽到媽媽電話話佢撞左車 比的士撞到

然後我就趕左去太平道陪佢

最後check 完要做兩個手術

一個內臟 一個骨科

但因為種種事故我地都afford 唔到

即使我再堅持我都企唔到落去

我就踎左係路口喊左勁耐

我實在係無辦法

我對佢唔住

如果你地要鬧我我會好受啲口

我孻嬸叫我搵傳心師

我最怕唔係聽到佢憎我

而係聽到佢唔怪我

有冇人明白

唔好唔開

rip
在另一個世界happy
btw今日我生日 都算有緣

欣賞你咁樂觀面對呀巴打
Btw希望佢去個開心冇痛苦既地方繼續生活

R.I.P.

屌你都廢撚事 我有落井下石既意思咩 作為主人 見到隻寵物俾車撞 明知做完手術會保翻條命 都會周圍籌旗借啦 本身都無怪佢 而家知佢屋企發生啲咁既就更加明 btw無錢唔好學人搞咁多又養狗 乜撚野叫無錢可以點理

救唔到就救唔到，就算你有錢醫佢，你又點知佢會好返哂？可能斷手斷腳，有內傷，長期病等等。睇開d，緣份既野無得強求

利申：洗哂d錢幫隻狗做手術，隻狗長期食藥，辛辛苦苦捱左半年之後就死左

你老母比車撞香港急症室會唔會冇錢就唔醫啊？
你唔屌鳩d 獸醫要錢先醫，你唔屌政府冇津貼？你你返大陸比車撞冇錢一樣唔撚醫你呀，訓醒未呀傻閪

講多句，我要洗錢落隻狗果時，俾我老豆屌左傻，果時我真係覺得佢好冷血，睇錢咁重。但係經歷過之後，我明白到人既能力有限，有時要做既就只係學懂面對

狗狗已經走咗，再自責都無用，好好地排解下自己情緒啦

不如去借埋貴利啦，十皮野搵鬼借比你咩

作為主人又疏忽又窮
隻狗跟著佢慘過食屎

唔知巴打你搵幾多多啦，屋企燒左裝修買返家竹私電器都球幾兩球，再拎多10個出黎都唔係咁易，可能十個對你黎論碎紙黎啦

完美演譯左連登仔點樣站係高地度做道德判官
無10皮做手術就叫人唔好養狗，咁戶口無10皮存款係咪連人都唔好做啦？

Bro take care

連登仔個個月入50k, 銀行戶口8個0架，養埋你都仲得

喂等等咩事做咩冇啦啦屌人，我唔介意騎劫，但係唔好咁好唔好。

辣椒巴打佢因為間屋著火之後，佢老豆叫佢同佢細佬喺佢呀嫲度住下先，隻狗就寄放咗喺佢呀媽嘅朋友度。

然後佢呀媽嘅朋友落街放佢隻狗，冇用狗繩拉住，咁就出意外，佢都唔想。

辣椒巴打我尋晚啱啱睇完你個故，Last幾頁有講到我先知。

有時有啲嘢唔係能力範圍之內，你控制唔到，唔好怪自己。

由得你自己諗唔開，唔開心，等自己慢慢接受事實啦，加油。

佢生前好活潑可愛同埋嗲人

岩岩call完情永在

眼淚又停唔住咁流

點解老母個朋友帶佢出街過馬路都唔拎狗帶

點解唔係我放緊狗

見到d同類死好傷心
吠兩聲黎聽下先啦厹

另外其他巴打有養狗嘅，開始老，或者睇見就快釘嘅，都唔好咁擔心，因為總有一日會發生，依個係你地必須要面對嘅事情。

你喺佢生前照顧佢得足夠，唔係亂打寵物嘅人渣，其實已經對佢地嚟講，係一件好幸福嘅事

今朝老母拍醒我，我都一時接受唔到，所以先開個Post舒發下，都估唔到會有咁多人，多謝哂你地先，我睇得好開。

仲有唔好再屌巴打，針唔拮到肉唔知痛，仲有每個人枝針都係唔同嘅，屌完都冇意思。

最後，由得個post深啦。

佢地冇屌錯我喎
我冇做到一個好主人
唔岩嘅係我
我連陪佢最後一程嘅勇氣都冇
佢一定好憎我

真心 如果巴打有需要我可以借比你
救狗一命

希望唔會太遲...

我隻狗以前都撞過...好彩無事

其實真心
碌卡都要碌出去
我媽都成日唔上繩放狗
比我屌到仆街

你老豆又唔錯得哂
人係需要取捨
唔係樣樣野都係如心所願

道德撚 睇撚死你連收入都無 只係學生一名

有時就係會有事發生 能力有個限度 連呢樣都唔明白聽到錢就嬲

好打極有限

明白又點
一樣睇唔開
好嬲自己大流冇積蓄
跪左係太平道門口果種無能為力 有心無力
我最想講嘅除左好掛住你之外
係好對唔住你

對唔住騎劫左個post
但我都好想借呢個機會去抒發一啲我講唔出口1嘅對白

早幾日
隻北京狗都走左。

可唔可以繼續鬧我
求下你鬧我

樓主同啲mk妹自拍死左既爺爺上fb有咩分別

Btw r.i.p.

唔好成個mk妹咁啦
本來都諗住開口幫你點知係到講埋啲閪野

盲撚就咪撚上連登啦

條友都戇撚鳩 10皮野就籌就籌到咩 活係童話故事？

算啦
可以再養過

RIP 你主人一定好錫你

我本身唔諗住講，你老母，不過你要開老母比人屌，我一定屌你老母，你老母撞車，你會唔會揾錢幫佢醫？ 你老母去外地旅行，無錢醫，你醫唔醫？ 個問題係你當佢親人，你都盡力醫啦on9

老實講，我都好撚窮，但呢個係屋企人，我唔知你養左幾耐，點睇佢，但我覺得佢跟得我，就係我屋企人，如果果有得救，我會盡力，錢個d, 我都明你有難處，但係錢揾得番，感情揾唔揾得番？

安息

道德撚全面進場

咁其實呀媽個朋友有無話負返啲咩責任
搞到人地隻狗出意外仲可以無事發生？

樓主同辣巴rip

Gibson

養寵物既都係on9

當年我隻貓係等到全家齊人先走

琴晚佢一個企左係診所出面罰企眼濕 我又可以講啲乜

成班c9覺得冇問題唔用狗帶 話隻狗乖

狗都會有好奇心啦

唔想怪邊個 怪我自己無能力

講起呢個品種既狗
細個屋企開鋪有個街坊成日溜北京狗
由細睇到我大
隻狗仲成日同我玩，一見到我就跑過黎
讀中學果期以為佢地搬左屋
點知原來係個街坊生cancer溜唔到狗
佢出左院之後又開始溜狗
隔左陣隻狗過左身
再過多兩年個街坊cancer 復發又走埋
狗仔真係好有靈性，個主人好番先走

咪臭係 睇得財仔廣告多
財仔都未必批10雞啦

R.IP

我隻芝娃娃都走咗差唔多一個星期，我到依家仲係放唔低佢，佢走前個一日我去咗旅行，個日我幫佢book咗睇醫生，我屋企人帶佢過去睇，我地一開始以為佢只係生蟲，最尾結果係肺炎，醫生比咗藥，佢個時已經好瘦，每次呼吸都會見到d骨，但係都有精神，只不過食嘢比平時少，我諗住返黎可以見到佢肥返好似以前咁，但係第二日我打返電話問佢點嘅時候我屋企人已經話佢走咗，佢淨係得六個幾月大，我淨係養咗佢三個幾月，仲有好多野都冇帶佢試過玩過，我好後悔去咗旅行，我去機場之前仲同佢講好快就會返黎見佢如果我可以早一日帶佢去睇醫生佢肯定仲會健健康康咁係到，但係我揀咗第二間要早兩日預約嘅仲要冇陪到佢

懷疑爺爺 ？

好唔想隻狗狗走

依度唔係fb，無人想知

北京狗係最得意既！
RIP 希望佢係天堂過得開開心心
Btw好似我之前走左個隻北京

Rip去觀塘間野火化算ok，預2 千

狗狗會在彩虹橋等你哋

咁你入嚟做乜鳩

take care bro
我堂哥隻八哥都前日走咗
但好彩成家人陪住佢走

屌我隻史納沙都係起唔到身
要托佢個屎忽先起到

call左情永在
1800

我實在搵唔到咩方法更易咁宣洩我依家嘅抑壓

巴打洗乜理d激進道德人

見到幅相好心up, 巴打節哀順變

唔好搵傳心師，呃鳩你咋傻鳩

北京狗真係好得意
rip

仲搵咩傳心師呀 你唔係信呀話

情感上佢需要一個發洩口，唔通真係行上嚟比人屌足十日十夜就會無事咩

撞死咪撞死，問咁多做乜7

可以解脫真好

點用連登呢幾日都有狗死
RIP
樓主同辣椒巴加油

扮可憐就有用咩 無腦師奶

十幾萬醫隻狗
好聽d就寵物 唔好聽就畜牲

果啲屌巴打唔救隻狗果啲一係就學生一係就未試過冇錢 真係學上面個巴打話齋 好打極有限

其實可以諗. 人道毁滅對狗狗黎講可能係最少痛苦既辦法, 因為個治療應該痛苦又漫長, 你都唔想佢咁辛苦啦

寵物無錢醫其實好常見，因為無資助。現家啲咩癌症，細如痔瘡大部分人都係因為去睇公立先有得醫。去私家驗個血都三四千，反而你地又會接受到無錢唔醫呢個理由。寵物買返來係要照顧，但比唔比得起很大程度上同你本身有無錢有關，至於無錢就唔好養，對旁人來講就容易，有邊個唔想自己一個都心靈滿足，唔空虛寂莫 人係自私，由你買隻狗果一刻返來已經係，何必50步笑100步。

你屋企人stage 4 肝癌，一係十萬蚊一劑標杷藥，一個月一次，醫好左一半機會復發，連帶接下來三年跟進checking； 一係出院去療養院做善終，三個月內死。你咀炮咁撚勁，不如慢慢諗下你有咩解決方法 食撚屎

D細蚊仔工都未撚出黎打識閪咁多野咩 唔好同班廢物一般見識啦

中學雞做m記搵到幾多呀 洗乜問佢，佢咪又係d窮閪中學生扮大袋

支Gibson唔要可以比我thx

做咩事啊 我喊左

講咩呀 個個月入成球野

講就兇狠，做就碌撚
廢柴中學雞未試過出黎做嘢賺錢就摺埋先
係都要衝出黎柒，做咗暑假功課未呀？

都算笑喪啦

rip

我剩係覺得點解咁多野要發生係同一年
就黎崩潰 想死

我個隻都係北京狗，呢張相係佢臨走個日影既，夜晚佢就走左
養左13年一直無病無痛，突然肺積水就走左
希望佢係西方極樂過得開開心心😇

咁撚叻你借囉，無錢就係無錢架啦

屌好心啦
冇錢就咪養狗
撞到車筆即時既醫療費應該<$3000既
問朋友問屋企人借住先都冇？
咁你都冇就咪養狗啦屌

傻傻下好得意

我以前屋企有四隻狗全部都走哂 而我非常冷靜

其實唔需要嘈落去呀
我只係抒發自己滿腔嘅抑壓
你地覺得我冇能力唔應該養又好
照顧不周又好

反正錯嘅都係我

佢岩岩講十萬

我隻狗check 完
係橫隔膜撞破左
啲內臟上晒肺部 呢到係第一個手術
3到5萬
盤骨 尾龍骨 呢到係第二個手術
5萬起跳

未計術後康復留院住宿飲食

我點救呀 我點撚樣救呀

呢間唔錯,呢個巴打請振作

早3個月親手簽紙送隻狗走

巴打 振作

就算做晒手術，狗仔都未必捱到

我就琴晚4點47分簽左呀
我連落筆都用左2個鐘頭呀

坦白講,你隻狗醫好都好多手尾,佢都係辛苦,你地照顧佢又辛苦,長痛不如短痛,起碼佢呢世有你地陪伴渡過

講真如果我
一早知道會火燭
一早知道會逼遷
一早知道要寄養
一早知道會撞車
我一定會預留20萬係到
或者我寧願唔去害左佢

樓主你隻狗狗幾歲呀？

萬物總有完結時

RIP

狗姐 都要醫咁貴
食左佢300有找

節哀

天堂再見吧

你個名唔啱你

唔洗理啲道德高地既on9
唔好怪責自己有啲野人真係控制唔黎
節哀順變

盲就驗眼啦屌你老母
搵你呢種廢物換返隻狗條命仲好

算啦，大大話話十萬，唔係話籌就籌到
意外既野冇人想

話冇錢就咪養狗個d人係咩心態

巴打振作

死左要比人影
仲要放上網呃like
跟到個咁既主人係佢既福氣

R.i.p

\|/

我連佢最後一程都冇勇氣去相送
邊有資格拎佢啲相黎呃like
我只係想睇多兩眼佢生前嘅留影
我唔想佢係我記憶入面嘅影像慢慢變得模糊
但係每睇一張就流一次眼淚都唔係辦法
男人老狗

同窮人生仔一樣 其實係o岩架

做緊野係到依依泣泣又成何體統
我淨係想搵個空間比我大聲咁喊一次

好鐘意北京狗 rip

requiescat in pace

Rip
狗狗一路好走

10萬有經濟能力都會救既，但個個人能力唔同可能真係拎唔到10萬出黎，日見夜見既寵物決定唔救都一定唔好受 巴打記住今次努力搵錢啦！

寵物天國都ok
入面有隻金毛尋回犬安慰來客

正評係俾狗狗 好可愛

死左第一時間放上連登
樓主好野

大愛撚希望你全屋人一齊出事,睇你點籌旗

死淨把口,屌你明唔撚明屋企/寵物有事又窮真係好撚無助個種感覺

算啦
未試過嘅人
唔會真係明白

話無錢唔好養狗嗰d我唔知你真心膠定係白撚痴
如果你一出世就係窮撚柒毒你又係咪即刻伐掉重練？
你知你一世都上唔到位，係咪有女溝你你都唔受溝唔累人呀？
再講，你話屋企人有cancer係咪唔醫
咁我同你講人可以買醫療保險但狗買唔到呀！
想講既係呢個世界有好多嘢唔係咁簡單，人地傷口上面灑鹽係好易，但做多d有建設性既野，會唔會令呢個世界進步d?

每個人價值觀都唔同
算啦

連登姐。。。又唔係fb。。。

班道德撚真係癡鳩線
一有少少位就入到盡
仲以為自己好撚醒

我想屌埋你！
你隻狗遇上你可能係佢一生既福氣
佢同你相處既時間對你嚟講可能係短
但對佢嚟講已經係一世
你覺佢會想你振作定係繼續唔開心？
幫佢做好d後事，你自己繼續你既人生。
我相信係狗狗最心願

Matt Smith

放心啦
我拎左兩日假同女朋友去喊一大場再好好一齊重溫有佢嘅時光
然後我就會振作

\|/

睇到呢啲消息好唔舒服，我有3隻，真心當佢地寶，唔想呢一日會來臨。

btw R.I.P.

我隻野16歲
好撚怕果日
亦好驚佢身體一日一日差

養左寵物先真係明會有幾驚佢地有一日離開自己
以前見人咁 都明會唔開心會難過
但到自己真係養左 真係想像唔到呢一日黎到既時候會傷心到點

16歲已經好好
我個隻8歲已經走左

都係咖
直到今日先切身了解到係做乜鳩

訓得好安詳